同女女行街應該行佢前面定後面

人多個陣
行前面又怕佢唔見左
行後面佢會唔會冇安全感

後面
可以對住佢屎忽打j

後入

行佢對面,佢最有安全感

好幽默 d女俾你溝晒啦

正常應該好似保鑣咁行前面+後拖佢手?
利申 a0毒撚

抱起佢行

女友就話可以拖姐

醒醒吧，你沒有女友

會俾人影相擺上黎

平掛得唔得

機會係留俾有準備既人

排

後面 驚佢比人撞

好多人個陣

並排行唔得？

前面
如果條女對你有野自然會掹住你件衫行

唔係女友就平排啦～

咁得意

人多路窄呢 講到口水乾

基本上都平排 但前佢少少少少咁

後面安全感大啲

後面，因為可以係視線笵圍內

唔好行

前後左右都有，睇情況啦。

最緊要，樓主唔識既女女唔好很噉埋。

前面，幫佢開路
週不時回頭望下佢
有機會重可以拖佢手仔，話驚佢走失
之後

我都buy呢套

咁美好就好

梗係前面啦
唔通成群呀叔塞住條路 你推條女比佢地抽水？

當然想開路 但怕佢後面俾人偷襲

咁你驚埋佢左右比人偷襲呀笨
比條好橋你 唔出街咪唔洗驚比人偷襲囉

女朋友就行佢後面 因為可以攬住佢咁行
未係女朋友就前面 幫佢開路 周不時回頭望下佢

機會係留比有機會既人，唔係你呢d死毒撚

如果好多人塞住曬就係佢前面但打側行，俾佢見到你最man既側面，時不時望望佢隻眼，話佢知I got u back，之後一見到佢就走失就伸手拖住佢，如果有條路行，但算ok多人，但又唔會身體接觸既話咪企行後

狗女

Ok

後面
條鳩插住佢鮑魚慢慢連體嬰咁向前行

要幾撚弱智先問得出呢種問題？

先唔講佢咁大個人會唔識保護自己，

你想溝人係唔係唸住成隻笠水狗咁企係人地後面下話

驚佢俾人偷襲

騎膊馬

扯左thx

囡囡？

你囉

睇下你係狗定佢係狗啦

緊係企佢後面攬住佢

日本女仔定在男朋友身後三步

慣左行後面
同埋上樓梯/電梯方便喺佢後面

人多就行前面幫佢開路
對人有意思既 咪順勢拖埋佢